iphone xs max 64gb 定iphone xz 128gb好？

Xz唔洗加好多錢都可以有128gb
Xs max咩都好但貴接近四成仲要得64gb

用緊6s 64gb
2xx個app
5xxx張相
用剩9.x gb
但其實潛意識有就住黎用
冇放片同歌入部機

2百個app有幾多個真係會用

Btw xz既話打算買黑/product red
但xs max既話會買gold

Sony XZ?

XR

三星69啱你呀